阿杰仔成家都係大陸樣，有個咁大陸既名，仲要落黎呃呃氹氹

好難叫人唔反你